割包皮真係好癲

好地地做乜要割

出唔到黎

癲得過你條弱智係咁喺度開膠post

時事?

點解一定要出
我唔出都射到精
以前未有手術啲原始人又咪一樣咁交配

如果有少少緊
係咪都要割

宗教信仰
先天因素
或者已為割左仆野勁D

你一撚定係青頭仔

我係
又話入到大學有女屌

冷靜啲照吓鏡
睇下自己個樣先啦樓主

見你咁大方認 同你講埋
建議你依家打飛機都反埋皮黎打 你買個名器黎屌下就知咩事